「毒撚試脫毒」 有咩活動可以同有好感嘅女仔去做

同佢無咩 mutual fd
基本上約得出嚟都係兩個人

識咗佢都好耐 之前一路都覺得無咩機會 約佢出嚟佢都係在意嗰樣活動有無趣先決定出唔出嚟
不過約到下出嚟見下傾下偈我都開心 無話好 aggressive 咁做好多嘢
呢輪唔知點解佢會多咗搵我 有時啲 topic 以為完咗 點知反而佢會繼續講/ 開新話題 又會間中講下好悶 問我有咩好做咁

我諗住趁機會又可以約下佢出嚟
想搵啲活動可以同佢兩個人做
本身我又毒撚底 份人識嘅嘢唔多
亦都唔多興趣 近年知道咁樣唔多掂
都有出去試好多唔同嘢見識多啲
但始終都係為咗諗活動而R 爆頭諗極都諗唔到

想丁丁插熔岩求教巴絲 有咩活動可以同佢單獨做咁樣約出嚟
始終同佢唔係情侶 硬係覺得要搵啲活動單獨出嚟解下悶嗰啲對我嚟講有難度

諗長遠少少都係想試下 aggressive 啲 我都 buy 一句最多咪柒 只不過想再equip 同包裝好啲自己先

最後丁丁插熔岩多謝巴絲

搵個興趣班一齊學 畫畫樂器日文韓文乜乜乜

搵興趣班學好好阿 可以個個禮拜有個固定時間見同埋多啲話題

想問下有無咩冷門嘢推介 熱門嗰啲之前都探過下佢口風 好似無咩特別想學

行山 不過要熟啲先

btw仲有溜冰

LM

Apple picking

樓主我幫你，保証幫你抱得美人歸

你JJ插熔岩有圖有片先同講我
屌你老母

同我講?

去主題樂園玩囉 跟住可以食埋夜晚嗰餐 或者睇戲

去玩boardgame
好處: 就算樓主係毒撚都怕dead air, 冇話題都可以集中喺隻game度

可以摸人手仔
不過個人嚟講 最憎仔約我溜冰

釣魚

學急救 要兩個人pair up做練習 可以有身體接觸
同埋有夜晚班上 又可以送下佢返屋企同食飯
籍口就話 想增值自己/工作需要 無人陪你上 你驚一個人 叫埋佢一齊

去下葵廣 西九龍中心 呢啲多情侶拍拖既地方

反正去邊唔重要 重要既係同邊個去

問得出呢句就知你溝唔到 重點都放錯

無

佢好似唔太鍾意戶外活動咁

不過係咪應該試下感染佢

佢鍾意啲古怪樣嘅嘢多過得意嘢

主題公園應該唔太得

佢好鍾意睇戲 係咪可以 keep 住問佢去唔去睇戲

點解嘅？

佢有講過佢識溜冰 反而係我唔識

好唔好自己去學咗先再約佢去溜

正喎

試下問下先

中秋賞月

古怪樣嘅嘢望住你咪得囉

唔想俾人捉手仔

好賤
但我笑到kaka聲

行下博物館囉

date人重點根本唔係個活動

我當然係咁諗 我心態係約到佢出嚟做咩都開心

但係約佢 佢個著眼點係喺啲活動度

而我係希望可以透過啲活動約到佢出嚟拉近距離

如果唔係只係 wtsapp snapchat 咁傾始終好難有進展

Thx bro

自問毒撚無諗過會一步登天咁溝到女

又或者咁講 我根本唔識溝女

所以先想嘗試下 同埋上嚟睇下巴絲有何高見

真心、虚心學習 上面巴絲啲建議好多我都無諗過

學到嘢

如果佢鍾意望住我呢啲古怪嘢 我又唔拘

最緊要佢開心時我又開心

係唔想俾唔太熟嘅人捉定係點？

之前試過同佢有過啲身體接觸 （非刻意）

見佢都無縮 過一輪（其實都幾耐之前）就試過大膽啲 （對我呢啲毒撚嚟講 ）

擔遮遮埋佢 佢唔開佢自己嗰把 之後搭佢膊頭行

再近期啲 有幾次傾偈有身體接觸 佢主動（以前未試過）

咁樣我可唔可以解讀做佢唔介意同我有身體接觸 等我可以約佢溜下冰

推

上時鐘酒店

睇戲啦 如果約到都基本上得架啦 最緊要搵到個大家可以拖手嘅時機就得

真係咁簡單咩

中秋嗰晚約咗出嚟睇午夜場 佢講咗幾次無人約之後

當晚問我出唔出嚟玩

之後周圍fing fing 到第二朝先走

感覺距離好似再近咗 但係都係淆淆地唔知點先可以再進一步

同埋都幾失敗 成日問番佢轉頭 有咩好做

好彩就算無咩 plan 過就咁周圍齋 fing 都無咩負面反應

肯同你fing 成晚都9成得米la

但係佢講到明係無人約先叫我出

咁姐係得咗啦屌
你而家只係爭個機會 可以試下搵啲靜啲嘅地方
eg海邊/公園
之後就自己發揮
利申：以前同你一樣 啲情景都好似

其實果晚有去過啲靜嘅地方

但係覺得未係嗰回事就無去做太多

講吓笑拉扯吓嗰啲就有 就係呢啲就覺得距離好似近咗

不過始終覺得未去到好close 好close 嗰隻

定係巴絲覺得我已經可以試下水溫

去馬啦
膊頭又搭過，中秋又一齊過
都差不多架喇

喂人地個signal俾到勁明顯喎
一個女仔主動約你 仲要中秋半夜睇戲 甚至fing通頂，仲唔快d去馬
唔係佢以為你冇意思就friend zone你

可以試下間唔時拖手
真心

去馬係指做多啲曖昧嘢試吓？

呢啲係咪已經算係signal?

聽你地咁講好似好有嘢咁

如果真係有意思就要盡早試試？
寧願試探下都唔好放長雙眼咁睇 ？聽講會 friend zone 得好快

其實我覺得做啲嘢都幾明顯 不過係對有好感嘅人做嘅嘢

曖昧嘢好少 拖拖拉拉嗰啲係咪好多正常朋友都會做吓所以唔算

真係想自己唔係毒撚識解決呢啲事

多謝巴絲嘅幫忙先

係咪再搵機會去靜啲嘅地方

拖拖拉拉下唔放手嗰啲

係 even攬住應該都得
可以互相靜心聽大家野嘅地方

叫佢幫你打丁先

要去馬就快 錯過左就去唔返以前咁

搭緊地鐵唔小心㩒咗落去

就萬聖節 去鬼屋 但你表現得唔驚比佢依靠

同意 寧願大膽d試試佢， whatsapp都試下曖昧少少
我係絲，就咁睇我覺得佢係開左綠燈

收到 thx bro

其實呢段時間係咪約得越密越好？

太謹慎又會影響到

我覺得對方係個好得意嘅女仔

不過真係睇唔透佢

識咗佢都一段時間 之前都一路有傾下偈

但係無話特別熟

無啦啦呢輪有咁大轉變 搞到我好無信心

究竟佢係搵我攝時間定係真係同佢距離近咗

不過有時想說服自己都會諗

佢要搵人攝時間都未必輪到我啦

知道 試試佢

衰咗最多咪柒 我人生都柒唔少次 唔差在

佢好似有提過吓去鬼屋

講佢玩過邊度邊度嘅鬼屋 問我驚唔驚之類

係咪應該約佢去

絲打

女人睇女人是咪通常都準

我會再試試 有咩事態發展會再上嚟向巴絲請教

多謝你地肯睇肯回呢個po

緊係等佢教喇，屌， 唔好怯，怯你就輸成世

其實。。。。你有冇霖過你只係兵。。。。

有

其實對自己好無信心

無乜點爬文
點解你唔識溜冰就唔約佢
叫佢教你都好 又可以有機會捉住佢手仔

係

去大館

咁又多樣活動可以約佢喇

留低定呢樣 等再有進一步發展就約佢

Roger !

有咩特點？ 做咩笑到咁

表情符號啫
大館又大 又多得意野
實同女仔好多話題

多謝介紹

巴絲好人有好報

咪一黎就拖手
你係靚仔都會比你嚇親
搵時機捉下手臂手腕先 過馬路趕時間嗰啲
Btw巴打幾歲 睇你打字唔覺毒

兩樣都毒

盡力改善緊性格 外表有染下髮但係都係毒

有試過過馬路同條街迫嗰陣捉手臂

但係次次都自己勁早縮手 驚老尷

我唔會敢一嚟就拖 太細膽同無自信

我廿中 成日俾朋友笑毒 同埋一路無溝過女 （真心唔識）

點睇得出我唔毒 想喺佢面前扮下唔毒

照計同我女友一樣都唔係一個慢熱嘅人
拖果陣如果超過十秒都應該掂

建議可以講笑講得開心 或者佢好搞笑時 借意摸摸佢頭
佢俾你摸唔抗拒 又無尷尬的話 仲笑的話
先再進一步
唔好一黎就拖手 如果個女仔其實未準備好 個感覺會好差 覺得你猴擒

我個人睇法 利申絲

中秋陪你通頂
肯去睇戲
身體接觸無抗拒9成9去馬唔會衰

十秒咁耐

唔會尷尬咩

想問吓絲打係咪唔太厭惡嘅人摸頭都唔會縮

都有摸過下佢個頭 佢好似無縮

吓吓呢啲小動作都有咁多嘢思考好似攻防戰

下次約佢出嚟我會再大膽啲咁試

反而電話入面對話無咩機會試

無咩話題

會！ 拍拖本身就尷尬
但唔係唔鐘意 黑晒面咁 咁就得啦

收到 thx 巴打

巴打講野都算有紋有路，又會知自己有咩不足想改善，而且識諗對方感受
好心你班frd就咪咁賤，係咪想毀你下半身幸福
鍾意你嘅駛乜你有溝女技巧更多嘅係大家互相製造機會
我覺得個女仔一係極鍾意你，一係唔係新手但好怕醜，要去馬就快
佢係縮手定揈開你先，之後有冇表現抗拒？記住呢啲身體接觸係基於你係gentleman
記得要表白就表好佢，回憶嚟！當然啦要肯定咗對方心意先

利申：提完水男朋友都拖多咗個月先表白，事後話以為會食檸檬都係盡力一鋪 中學grad初戀到就快一齊u grad了

如果對你無興趣 無啦啦俾你摸頭 會避囉
純粹朋友 摸我頭 我都覺得over 咗

係我自己縮阿 始終自己對自己太無信心

未到話好close 驚佢覺得我抽水 有壞印象

之前啲身體接觸我自問都係多數 gentleman （扶手臂過馬路）

又或者係打打鬧鬧嗰啲 掂一下就自己縮返嗰啲

無刻意去接觸一段時間 更加應該唔會有覺得猴禽嗰類嘅感覺

其實到咗依家都唔會覺得自己得 個感覺唔知係咪同絲打你男朋友嗰陣差唔多呢

但係我會同你男朋友一樣 盡力一鋪

希望有同你地一樣嘅結果

多謝絲打

佢無避會唔會係反應唔切呢

想試真啲係咪應該短期內試摸兩次睇下係咪真係唔縮

Thx sis

上深圳食探魚
依家好興 消費又平實負擔得起
來回坐下傾下計一流

你怕既咪摸兩次睇下反應囉
反正鐘意你既 應該會怕醜+甜笑

我同佢都唔like 大陸

Btw thx bro

咁樣好似比直接拖落去無咁老尷

用呢個試試水溫先

原來已經過咗6日

睇返先知

唔好意思無更新到事態發展

其實唔係刻意唔更新又或者忙

而係無事態發展 無嘢更新

承上回巴絲建議呢排約得密啲會好啲

我就多咗撩佢傾偈 又提下約出嚟做呢做路

佢話唔出住 呢排有啲嘢忙緊 結果因為咁大家少咗搵對方

試過約佢話我抽時間喺佢嗰頭食個晏或者Tea

佢都話唔好 話忙完先再算

咁我地一路都有snapchat 開 咁呢輪話忙無平時傾咁多

但我又唔想完全無晒溝通咁

咁咪snapchat sd下無聊嘢俾佢撩下佢咁 又同佢講下加油咁

佢有啲睇完就算 又揀啲嚟覆咁

自己都因為咁唔開心咗一輪 亦都開始少咗搵佢

到呢兩日 都係佢主動snapchat 我先 不過睇得出嗰啲似broadcast 同埋 佢真係忙

我都有禮貌上回應下 佢有啲都會喺我地個對話入面再回應 不過我就無敢再主動開話題嗰啲

依家覺得情況唔係咁樂觀 或者之前有位巴打講得啱

可能做咗兵都唔知（雖然都無話付出咗啲咩嘢）

哈哈 好迷茫 唔知應該做啲咩嘢

唔係做左兵 係大家都唔肯定大家想點
呢家唔好chur佢

多謝巴打睇晒

唔 chur 佢姐係唔好約住 唔好搵佢住？

算吧啦...

哈囉喂啦
睇戲

focus係自己生活到

唔好為搵而搵 做果樣野有返個目的

唔好猜測佢諗緊乜

心態正確 唔好上心呀巴打
一上心 你個人圍住佢轉就冇咗自己嘅吸引力
追到都變追唔到 自己搵啲野搞先啦

宜家我就係上咗心

我唔想咁快就放棄⋯

一個禮拜之前仲的起晒心肝就算柒都要試下

同埋起碼呢排佢話忙又真係忙緊

中秋嗰度仲好有希望㗎喎，劇情咁峰迴路轉嘅

屌你個閪之前又唔把握機會

哈哈我都想

依家係咪唯有等佢話得閒先再算

突然間態度好似唔同咗

但係我應該點對待佢嗰啲snapchat

唔覆又好似無禮貌 諗點覆又好似太投入

巴打你有相近情況？

一齊加油

我都唔知發生咗咩事

溜冰 踩板 海洋公園Halloween
如果個女仔肯出來，
肯定係鐘意你～

我已經打定輸數
由晚晚whatsapp 變到得返一日兩句
所以出嚟勸勉世人 唔好好似我咁無限放大[sosad

唔想見到巴打2星期之後好似我咁

突然諗返起我好似做過個女仔嘅角色 其實無乜點解，一直都覺得同對方相處得唔錯，幾曖昧幾sweet。只係突然有一下覺得成件事唔對路，有啲唔舒服，所以慢慢fade out

收到

淨係幻想下都覺得個畫面幾 sweet

不過可能有排都未有機會試到呢啲嘢

我可能就係無晒自己咁

有咗決心之後放晒啲注意力喺嗰度

好似踩咗落個氹度咁

最弊係真係唔知應該幾時谷幾時縮 短時間內變化咁大

咁其實已經係定晒 唔洗再諗？

巴打誤會喇

呢個只係講緊我同佢嘅個人喜好問題

唔係針對啲咩嘢

短時間內係 嗰陣我好似隔咗幾個月先同嗰個男仔正常接觸返
但已經無下文lu

唔對路咁搞笑
通常係咪個男仔唔小心踩過咗你某啲底線
後尾諗諗下怪怪地嗰下唔似自己先會咁

又唔係喎，其實成件事好smooth 咁去。一路曖昧𡁵，我都一路ff 如果佢同我表白應該點點點 只係突然有一下好強烈嘅感覺覺得「唔對路，好似唔係佢」，就開始fade out

唔知依家係咪咁嘅情況呢

如果係嘅話都已經算超出咗開 post 前預期

起碼曾經叫做有一席位 就算好短時間都好

唔想太放負 唯有咁樣諗 正面啲

以前同男朋友曖昧嗰陣相處得唔錯
佢都突然間唔係好理我
唔知咩事 以為佢玩我
一度好憎佢
但之後問返佢
佢嗰陣以為我唔鍾意佢
所以諗住自己慢慢放棄
所以樓豬唔使咁灰

不過唔知我呢啲case其實會唔會係萬中無一

咁我係咪應該學下絲打男朋友慢慢放棄

再睇下對方有咩/ 有無回應

其實都好憎自己條件咁差

身高外表呢啲天生 無得講

後天影響到嘅嘢好多都係因為自己懶又或者自己嘅選擇而變成依家咁 係以前積落嚟嘅果

想改變唔係可以一步登天咁變 亦都下定咗決心要執返好啲自己個人

偏偏依個時候同佢 close 咗 想發展段關係又唔拖得

已經盡力 force 自己爭取時間執好自己

希望仲有機會可以往後試一試

就算得唔得都好 都係自己改變嘅經歷同印記

或者唔好不斷太主動搵佢
睇下佢會唔會慣咗有你嘅存在
如果佢鍾意你一定會主動搵返你

當時佢幾乎晚晚都凌晨四五點先覆我wts
仲要hea覆
我又係勁傻咁樣去等佢 之後秒回

你到時會自己feel到~~

btw唔好咁自卑呀
佢真心鍾意你就唔會介意
如果佢真係嫌棄嘅
咁就代表佢唔識貨 加油

追完post，認真見到樓主本來好有機但因為自卑到唔撚識去馬嘅關係而白白流失咗個機會實在覺得有點兒on9，成班巴絲都講到話有機去馬但樓豬居然仲問係咪要曖昧落去我真心忍唔住

機會呢，依加就細咗好撚多架啦。

老實講啦，作為絲，可以講你知，曖昧嘅感覺係會有段期限，嗰段期限之間女方可以覺得對你有好有feel覺得唔錯，於是就會放寛哂畀你約佢甚至會情不自禁咁約你，亦都肯畀你有身體接觸，會捉你手，亦會畀你搭訕肩，其實好明顯已經掂。喺各種浪漫嘅氣氛下對你有feel嘅心情已經上到極限，你可以喺大家打打鬧鬧嗰時捉佢隻手，大家都感覺到氣氛唔對路佢又無縮嗰時，自然就去到馬啦。

屌你唔撚係要教到明先識下話，曖乜撚野昧，曖下曖下就乜都無架啦，感覺係會散架。

之後睇到樓主後續更火，人地都講到明就算忙都想抽時間約你出去食個tea，認真啦你無乜事做咪去囉，你知唔知一個女人咁約你係為乜？係想見你呀傻佬，你唔肯出黎咪姐係唔想見佢，佢食哂檸檬就真係費撚事理你啦。

成日驚人收你做兵，驚乜撚姐，驚嘅咪去馬，斬唔到將軍咪番歸唔再理佢囉，有乜好驚，依加人地又未話做朋友好d而你又未表過白拉住佢隻手叫你做佢女朋友，你自己都識講你甚至無付出過d咩，算係做兵咩？你做緊d乜撚野兵姐，係你自己當咗自己係兵先唔敢上咋！

真係唔鬧鳩你都唔得，講真啦，唔好話咩真心中意你就唔會變，現實d啦，中意嘅感覺係一剎那，愛係之後嘅時間慢慢磨出黎，你想人地一開始就同你長長久久咁曖昧落去咁磨落去？咪撚講笑啦，只有傻到唔知講乜鳩好嘅頑固情痴先會咁，一段感情嘅培養係花時間，但你要畀人睇到你到底係咪值得佢花時間落去嘅人，曖昧係短時間嘅激情，時間到都仲未去到親密同承諾嗰part（姐係開始拍拖）的話，就實踐唔到愛。

樓豬自卑心態一日唔變，執得幾靚仔都無用

呢個啱
睇嚟樓豬毒得太耐無咗自信
屌你女仔約你出嚟行咗成晚通宵
即係嗰刻你已經有90分啦 仲執乜9

屌你唔好掛住佢住 執正個心態先
有乜事開返個呢個post 警醒自己

影相

不過有啲女仔係唔知自己做緊咩
我上一個最尾出嚟行街已經長期搭膊頭行，又試過兩個人去酒吧飲通宵
但係whatsapp上剩係得我喺度曖昧
結果我表埋白佢都仲係傻下傻下唔知乜事 冇應承到
跟住就完咗

樓主 加油

比唔到咩好建議，樓主加油
希望個post好快有個好結局

行水塘？
依家呢個天氣適合行山
而且行水塘又唔一定要全程講野

你咁叫樓豬點好

多謝絲打

你男朋友真幸福 有你等佢

睇咗咁多巴絲嘅回覆 知道應該要做番自己

Focus 番喺自己度 唔好過份自high 或者自卑

希望唔會太遲

見到絲打呢個回覆就覺得開po 係正確決定

你講咗太多我完全無諗過無接觸過嘅嘢

亦都唔好意思激嬲你

我真係無試過所以唔知幾時去到咩地步就係曖昧

所以可能連我問嘅問題對巴絲嚟講可能好白痴同埋係常識嚟 而我就缺乏呢啲常識

因為咁我都有刨下啲相關嘅資訊 所以先會諗埋兵唔兵嗰啲嘢 不過絲打你講得啱 既唔洗驚 我又無話真係付出啲咩實質嘢

約食 tea 嗰度個角色調轉咗 可能我之前啲回覆講得1999 sorry

如果係絲打講嗰個情況 而我又睇咗巴絲講嘅嘢 我都應該有咗進一步行動

無論如何 都要多謝咁多位巴絲繼續睇落去

講加油嘅 罵我戇鳩嘅 都真心多謝

希望仲有下文可以再上嚟交代下

再俾各位罵下屌下支持下

知道

希望仲有多少分數淨 唔會扣晒

啱呀巴打 只怪我自己太毒

我會一開 app 就入嚟呢個 po 望望了

搭膊頭行！ 又飲通宵！

是咪睇人地啲例子會清晰啲

我睇你咁講覺得係好有機

女人好難捉摸

多謝巴打

多謝巴打

好心有好報

見到呢個post推返上嚟 我又入嚟講兩句
鍾意咗佢女仔
每日keep住同佢有snapchat來往
之前都約過佢去街
面對面傾得幾開心(我諗佢都係掛 )

但試下用whatsapp同佢傾嗰時
佢就變到愛理不理咁
覆得慢之餘又有啲hea
開頭會覺得唔開心
成日諗住點解佢唔覆我
究竟係咪自己講得太悶 講錯啲咩
不停諗 不停諗
搞到個心唔舒服 好困擾

不過最近諗通咗
佢想唔想覆係佢嘅自由
我做咗自己應做嘅野
平時聊佢佢唔應嘅
就算啦
一味只有自己付出真係好傻豬
心中唔應該得佢一個

依家我會嘗試其他野
增值自己 識下人 轉移自己嘅注意力

巴打都講得啱

我唔知係唔係已經錯過咗機會

如果之後再去 approach 其他人嗰陣會咁樣做

但係目前即使機會再微都想做返啲應該已經做咗嘅事

睇下仲有無彎轉

我明白你架巴打 有時一但鐘意左對方就會好在意好上心 自己都控制唔到 總之加油啦 等你好消息

係阿

之前都無試過 真係完全不自控

同埋會因為佢而好有動力去改變自己

多謝巴打

有無update

多謝仲肯入嚟睇嘅巴絲

又更新下啲情況先

自從對上一個回覆之後 我少咗主動搵佢

姐係連啲 snapchat 無聊用嚟開話題嘅嘢都無 sd 俾佢

大家都無搵對方一日咁上下

眼見 snapchat 同佢個就嚟完嗰陣 佢sd 咗個 snap 嚟

內容唔太 specific 可能係一次過 sd 俾幾個 fd 嗰啲

咁我都禮貌上又覆番啲 snap 咁 旨在唔好睇完唔覆

之後就開始有返啲偈傾 佢都有講話仲有一排要忙

我諗佢意思係呢段時間都唔會溝通得咁密？（因為忙）

咁我都明白 忙到一個地步可能好多人好多嘢都唔想理住

咁我都同佢講加油 睇佢幾時忙完再約佢出嚟

之後都無再特別搵佢開話題之類

反而之後我啲鳩鳩地嘅 snapchat story （無sd 俾佢）佢睇完又覆咗我

搞到我依家好忐忑

Btw 其實俾著係我 就算忙到一個地步都好 一攞起個電話就會想搵啲某某傾下分享下

但係佢依家忙完都只係睇我 sd 啲 msg 就算 少覆甚至唔覆 係咪某程度上都暗示緊啲嘢

有呀巴打

愛火已澆熄

Btw 2

佢有嘢忙緊係真 佢有俾我知忙啲咩

只係我唔敢放上嚟講 因為都幾明顯 驚自爆 （佢自己睇到或者佢身邊啲人同佢講返）

只係係咪忙到一個地步真係睇完唔得閒覆定係純粹唔想覆 真係望唔透

點解咁著緊呢樣係因為我想就住佢嘅態度嚟睇下應該好似某啲巴絲咁講話唔好搵佢住 等佢會唔會集慣咗有我搵佢

定係要 keep 住搵佢 唔好再白白浪費機會 （即使依家都唔知究竟係咪仲有機會）

至於之前有巴絲叫過我唔好咁在意 要 focus 返喺自己度

我發覺原來做唔到 可能真係毒撚本性難移 收到佢主動搵我嘅 notice 已經心情起伏勁大

我認我辣殺

已玩完？

尋晚太夜推

依家再推

行嘉頓山啦 我係咁成功咗

垃圾story 都覆都未死得嘅
儲下火先 講下啲曖昧野

不過個主動權你就無咗啦

巴打有無成個過程分享下

依家咁少交流講曖昧嘢好似好奇怪

其實會唔會？ 定係正常？

其實等佢忙完我約佢 肯同唔肯起碼有個答覆先

如果肯出我自信應該會好啲

依家咁樣好唔知點 除咗等都無咩可以做到咁

都係互相曖昧 之後約佢去呢度睇下夜景 睇睇下拖住佢隻手表白

未flirt過？

未

開始借啲椅話下佢傻妹咁 摸下佢個頭試下水溫

已經有好多想法想試

但係要等佢忙完先有機會約佢出嚟

但係覺得一段時間無見過 連自己都感覺同之前有輪見密啲差好遠

唯一希望係呢輪可以叫做儲返多啲話題 喺之後約佢嘅時候可以攞出嚟講

唔係就算約到出嚟到時 dead air 更加不堪

幾耐冇見先 有冇keep住聯絡

就嚟兩個禮拜無見

傾偈都少 係snapchat 一日幾條咁

唔算好耐啫冇乜事嘅 最好快啲約佢出嚟玩吓

真係？

硬係覺得呢輪靜得好交關

我都想快啲約到阿 不過學巴絲話齋 主動權喺佢度

主動權？點解嘅 我冇追晒post

佢依家有啲嘢忙緊 所以近排就傾又傾得少

又約唔到出嚟

想約佢要等佢忙完呢排先 所以咪主動權喺佢度

我個時追女朋友都係r爆頭
Aia 睇戲 食好野 周圍fing 行d小人地方
要去馬就一定係去海傍

咁慢慢嚟啦 但唔好俾佢淡 多啲關心佢 適當時一句問候已經好窩心

佢肯已經可以去馬

睇嚟我錯過咗好多機會

除咗 aia 其他都試過晒

其實有時好行 我又無貨

除咗佢忙嗰陣同佢講加油同完咗去放鬆去玩

唔知仲可以同佢講咩

巴打有無兩招可以教路

點解

冇㗎都係啲大路嘢 最近涼咗著多咗件衫唔好冷親 plan定啲地方話同佢一齊去 佢係對你有意思嘅去邊都冇所謂㗎啦

收到，多謝巴打

真係要熟先好去
利申 試過有個男仔識左我幾日開始追我 唔夠一個星期帶左我去迪士尼夜晚仲有食埋飯睇多場戲 但全日都好尷尬 原來小小好感最後變成零

等你好消息

Lm

點解絲打會應承去嘅？

都未係好熟

同埋尷尬係在於無咩話題？

多謝巴打 希望巿好消息帶返嚟

有*

本身有小小好感嘛 尷尬係因為真係無乜話題 我本身都已經算係一個多嘢講嘅人 但全日都係我不停開話題佢無咩回應咁就覺得好攰

絲打肯不停開話題真係好

我呢啲毒撚諗話題已經有啲難度 如果對方肯不停開話題我會心懷感激

好驚 dead air 好尷尬 同時又會驚開完話題對方覺得無癮又或者唔接落去

如果對方唔回應 開話題嗰個都真係幾難堪

我就係唔鐘意dead air先不停開話題

中途咁尷尬都無諗過走？

走仲尷

反正都無咗好感

話有嘢做要走先咪唔洗繼續尷落去

唔好意思嘛

唔通掉低佢自己一個係迪士尼

同埋佢已經買定戲飛之後睇

絲打都幾好人 女仔肯主動開話題真係求之不得
搭單問下其實頭幾次約出嚟大家冇咁熟嗰陣會傾咩話題多? 本身好驚同人dead air 但又成日都唔識做開話題嗰個

好為人著想

睇完呢件好人好事心情都好啲

咁絲打你同佢食飯睇戲嗰陣已經鐵定心腸

唔洗再觀察佢表現

真係咩都傾嫁wo
但出黎見到之前一定要對對方有基本了解
同埋岩岩識無耐唔係太熟既話，千奇唔好主動講好私人或者敏感既話題。例如屋企狀況，政治立場。其實真係乜都可以閒聊，最緊要係大家都覺得舒服

係啊 全程以同朋友既心態相處，完左嗰日都無理佢了

你唔想一嚟就拖手既 試下捉手臂先
搣下面珠仔 摸下頭咁

話食飯都約得出嚟啦 約人洗咁多理由
佢對你有興趣 自然應約

有時忙唔止勞動力上體力上攰
心理壓力都可以好攰
唔好去猜度係咪攰到覆都唔想覆
咁樣你自己辛苦

樓豬試下搵啲好嘢食send比佢
同佢講 “等你忙完帶你去試下呢間嘢 ”
我個人嚟講會覺得好窩心
對忙完既時候會有期待

咁佢完咗嗰日仲有無 approach 你？

定係大家已經有咗共識唔再搵對方

Signal 呢家嘢好驚 sense 唔到或者 sense 錯

搣面珠好 warm

唔知仲有無機會可以咁做呢

都係嘅

一對住在意嘅人就唔識咁樣平常心對待

明明對朋友都係話約就約 唔洗諗理由

太少經驗太驚青 好似要搵理由幫自己嘅行動解釋咁

知道

呢輪少咗溝通 反覆咁諗過

開始接收到之前個巴打所講

佢覆唔覆同佢想唔想覆都係佢嘅自由

諗太多做太多好似只會有負面影響

呢樣真係唔好
唔知點解啲毒撚平時都正正常常
一見有女仔就會好high,好自信咁講隻game
同朋友去過觀塘啲樓上bg, 見住班毒撚嚇親啲女仔

原來會架？

想問下女仔會唔會覺得做晒功課咁搵呢啲會唔會覺得有壓力

我平時好少去啲食好西嘅地方 去親都係去到旺角求奇揀一間

如果要做準備 會上網睇下

定係隨意啲比較好 去到邊食到邊

心態仲係好毒

巴打你見有巴絲忍唔到要話我戇鳩就知

不過佢地話得啱 領教咗

睇完樓豬啲comments,咁個女仔比晒signal你啦屌
唔係要女仔開埋聲呀？比返1%男人氣慨出黎好冇？

比著你對住你唔鐘意既豬扒，你都唔會陪佢通宵啦，用你個腦諗下啦

有啊 但我keep住唔理佢

搭單問下 男仔鐘意一個女仔嘅signal係咩 同埋鐘意傾d咩 毒絲求指點

唔洗特登揀好靚好豪既餐廳既
普通拉麵呀邊爐呀 好食你又afford到就得
你搵HEXA就會好有壓力

不過每個人心態唔同 你參考下

屌西

日日搵你whatsapp就緊 約你出街玩同食嘢 望你個眼神唔同 講嘢變得溫柔少咗粗口

留名跟進

本身入黎想學嘢 有咩活動
點知追追下變咗樓主溝女post
加油

巴打你講得啱

我嗰時就係無諗到呢啲

依家後悔

扑野

咁真係錯過咗啲機會就唔會再有

我諗係唔會想同你完啲話題

想一路傾落去

會好留意你嘅嘢

鐘意傾啲咩係睇人？ 唔同人唔同喜好

怕唔怕類型有重覆

因為都同佢食過唔少類型嘅嘢

同埋會想事先知道會食咩 定係有驚喜會好啲？

因為我諗你個case係 依家佢咁忙
如果你要約佢 可能你話搵日出去食飯
佢未必會放係心 因為太隨口噏
但如果有個目的目標可能佢會上心啲

到遲一排你約返多啲 佢又無咁忙再去製造驚喜啦

唔好意思又咁耐無更新

已經同佢無聯絡一排

我諗呢個 post 大概都完

多謝巴絲肯花時間

教識我一啲靠我自己唔會領悟到嘅嘢

我會繼續試吓脫毒 唔會放 pea 自己

希望之後有機會用到巴絲教嘅嘢

今次呢件事教識我要喺啱嘅時候做啱嘅事

唔好自卑 唔好怯 唔好拖延 蘇州過後無艇搭

樓主好可惜 點解唔約多次出黎先呀

其實呢輪無聯絡之前我試過搵下嘢再同佢講

學巴絲之前教嘅 搵到啲嘢食話等佢忙完一齊去試

同佢講下知佢忙 唔知幫到咩手 只可以喺背後打氣

又有講下天氣轉 叫佢小心身體

大部分以上嘅嘢 佢一係睇完無覆

一係就只係勁簡短覆啲 end topic 嘅嘢

一來我睇到都唔係好敢再煩落去

二來其實佢呢個又何嘗唔係 signal 想我知難而退

多謝絲打肯睇落去

唉之前一直有追你post
今日見到個ending有d難受
希望巴打可以遇到一個真心珍惜你鐘意你既絲啦！
有疑惑再開post討論！

企開啲啦屌你老母
毒撚就唔會有close嘅女仔fd啦

你唔係毒撚呀

Sorry 絲打 掛住自己講自己嘢

打完無覆到你

同埋唔好意思白費咗你啲心機

我諗我無咩機會令佢上心返

不過諗返件事都係 可能我講得太隨意

雖然佢一句 OK 我就實出 但係聽嗰個係咪會覺得我太順口開河 唔係認真約緊

哈哈 越數好似越做錯得多嘢

反下手其實佢有咁嘅反應先好

唔係嘅話一來白費咗佢一個好女仔

二來我唔會意識到做錯咗幾多嘢

又學到嘢，我會發省

多謝絲打祝福 連登有愛

無諗過呢個 po 都有咁多人回應

希望檢討完有機會俾我改進 亦都想再有機會上嚟向巴絲請教呢方面嘅問題

絲打點解咁講

我真係毒到俾啲 fd 笑 雖然只係取笑唔係恥笑

仲要俾新識嘅女同事話睇得出我一定連女仔手都未拖過

之前問嗰啲問題同情況巴絲都話 signal 好明顯各樣各樣 但我一樣睇唔出 自卑 唔識反應

係自從有決心想脫毒之後有啲分別 但自問仲係好毒

我仲想再改善

心態決定你係個點嘅人
就算誇張又好 講笑都好 都唔好覺得自己係毒撚
至少要做個有自信嘅毒撚
最重要嘅係
毒撚唔會有女性朋友

點解我打定輸數係因為覺得

就算點忙都好 如果佢係有重視嘅

唔係即刻覆 一日覆一兩句 互相分享下日常嘅事

都唔會好晒時間姐

但佢選擇唔咁做 咁多日都無聯絡 睇完啲 msg 唔覆實係有佢原因

雖然好唔想認 但好有可能就係事實 而且我改變唔到啲咩

哈哈

絲打好正面

咁我依家起學做「（脫毒中）自信毒撚」先

好認同你講心態決定我係點嘅人

俾著以前嘅我唔會晒時間晒心機晒精神諗點樣改變自己

自從對佢有咗好感之後 心態改變咗

想自己去成為一個更好嘅人出現喺佢面前

嗰一排嘅動力真係 keep 住有

呢排就 頹廢狗

不過我頹廢一輪之後會重新上路

進化做自信毒撚

其實我紅巴嚟
不過是旦樓主加油

Sorry 巴打

多謝巴打

未脫毒完成阿

想踏出第一步去改變

樓主
Keep 住團火呀 好快可以真脫毒

有好感咩活動都得啦

其實我覺得唔好太在意個女仔有冇覆你仲好
成日估嚟估去搞到自己冇心情咪仲衰
你得閒嘅咪搵下佢囉。有嘢想分享/派下膠都冇乜所謂
唔洗刻意話見到佢唔覆就唔搵佢
我同男友未一齊嗰陣，有時忙起上嚟真係唔會覆佢
忙完我就狂搵佢 約佢睇戲咁

知道

多謝巴打

係我有好感

唔知對方仲有無

建議樓主脫左毒/差唔多成功先好去
唔好浪費左個quota

努力呀

搵到位入就主動進攻

原來真係會完全無交流？

心情真係好差 同埋佢都已經無覆

再係咁搵佢會唔會覺得我好煩

其實我大概知佢幾時會忙完

所以依家都未完全死晒心

只係覺得機會好渺茫

姐係點

唔係好明 因為脫毒唔係短時間內做到嘅嘢

如果等脫完毒 (in case 成功) 先搵返佢

咁大家咪會變到好陌生囉

因為第一印像好重要
如果因為未脫到毒就赴約
某啲位俾人扣分
到時想返轉頭就有難度

不過你等唔切嘅咪一邊去馬一邊脫
加油

明白 多謝巴打先

我同佢識咗都幾耐下 係突然間開始 close

所以都無咩可以準備去脫毒就開始熟

而之前完全無覺得毒係啲咩問題 唔會想改變自己

都係同佢熟絡之後先開始有咁嘅諗法同動力去脫毒

依家無得返轉頭 我亦都會繼續脫毒

第一時間執左樣同行為舉止先
其他再慢慢搞

執緊

開始學緊點樣襯下衫 Gel 下頭 做下 Gym

內在就培養緊興趣同試緊點樣同人對話可以延續到話題

唔想下下都講完啲嘢人地睇完唔識回應而唔覆

仲有記住戒丁
呢點好重要

好恐怖 點解特別會講中呢點

因為成日打丁嘅人會不自覺地望向人地對波/腳
同埋有互動就會好易扯
俾條女就收得皮

我提議玩扑game
唔洗怕dead air

哈哈 收到

巴打犀利

盡量改

利申 奶過野

冇追post, 巴打幾歲?

雖然覺得望下女都好正常

但係都想打少啲丁令自己個人精神啲

戒丁先

廿中

仲係零經驗

Halloween

哈哈 回 po 嗰陣仲 FF 緊夾佢去 halloween 鬼屋會點

到依家好似變咗好遙遠嘅事

FF 過會唔會同佢入鬼屋可以拖佢手

一路行 直至出到嚟都唔放

FF 傷身 都係唔好FF 咁多

推⋯⋯ 推一推上嚟先
事態有啲奇怪發展 想搵巴絲幫幫手
希望仲有人會理呢個 post

是咁的 正如之前咁講 成件事應該都完晒
咁正當喺大家無搵一段時間之後 應該係佢忙完之際
佢有搵我 （snapchat 定ig 我都唔記得了，只係覺得內容係 broadcast 嗰啲同埋閱後即焚類） 但係只係知佢忙完之類
咁回覆下 又試下問佢出唔出嚟咁 佢無覆 咁算啦
再過一排 神推鬼㧬情況下又傾咗幾句 突然間傾到啲感情嘢 （都唔知點解會有個咁嘅發展）
問嗰啲有無對象 有無嘢分享下咁
我就半開玩笑 講啲嘢 暗示係佢 我諗佢都已經 get 到
講完之後 大家好有默契咁靜咗 又幾日無再聯絡
呢幾日我灰完一輪 決定試下再搵佢 想試出究竟佢點諗
又一嘢問佢出唔出嚟 （我都覺得自己煩）
本身諗住大家一路無再聯絡 無明確聽到一句 no 自己好難放棄
搵佢諗住佢唔會肯出 打算視呢個為答覆咁 好等自己放棄
點知佢又肯出 搞到依家我唔知點好

SORRY 好似講得太長，簡單啲咁，我想問下巴絲打
1. 點解一個女仔已經知道一個自己無興趣嘅男仔對自己有意思，都仲肯應約？ （話就話暗示，其實都同直接坦白咗無咩分別）
2. 我究竟應該好嚟好去，大家當無嘢發生過咁約埋今次出嚟，開心相處埋今次就算
定係 將自己嘅感受講晒出嚟 睇下佢點樣回應 當俾自己一個答案都好

頂 你做咩一嚟就假設個女仔對你冇興趣
快啲約佢啦 氣氛一到就講埋自己感受 拖住 點都盡力一搏啊

約咗阿
其實佢呢啲舉動唔係就無表示緊無興趣咩？

知道，我會睇住個氣氛嚟隨時改變主意
但係咪如無意外都係好嚟好去就算？

唔係呀 點都拖啦

黑暗中對話
you are welcome

咁又係

已經去到呢個地步

最差情況咪俾佢 fing 開 星我兩巴
起碼俾大家知道雙方點諗

thx bro

之前問過佢

佢話唔會想去

竟然有後續

出嚟睇下咩情況啦 有野定無野一定feel到

巴打仲肯入嚟

完全都估嘅結果有出入 成個人亂晒
我應該點做 有理無理揸佢手？

咪自爆啦
隔咗咁耐無講野點睇都係普通朋友
當同女性朋友出街煲返起先啦好嗎

有啲女真係無聊就有人搵就出架

作為前毒撚嘅我呢段時間都好多感概
之前俾完啲建議唔知你仲有冇做 畢竟呢段時間我都多起伏冇乜時間上登
毒撚開初係會好唔慣 頂住

agger 無啦啦拖乜 都未到個個位 人地可能當同個無見一排嘅fd食餐飯咁㗎咋喎

保持返紳士
出到嚟就串下佢笑下佢
正常朋友出街姐

時機到你自然會知
一邊行 兩隻手係咁掂對方

lm

又有道理⋯⋯

姐係當之前暗示過嗰啲嘢無發生過？
唔知仲煲唔煲得起 本身以為佢唔應約就以後唔會再見到佢

頂 好驚到時做錯嘢搞禍晒

巴打

有收到你講嘅嘢 但係一直都無機會去試去做
自從開咗 post 問完之後好似一路同佢越嚟越遠咁

姐係到出嚟嗰日都係當 fd 咁
盡量俾返個好印象佢 望仲會有之後約出嚟嘅機會 ？

有無理解錯

希望承巴打貴言會有嗰個時機

呢個 post 以嚟我發覺要好專注睇對方啲舉動
拆彈咁拆 之前一路無啲咁嘅概念

拆咩彈呀
相處舒服自然就落去下一步啦

係想你拆嘅個女仔連條鎖匙都會畀埋你

我覺得係 咁耐無見仲要唔係話日日傾 其實關係應該疏左唔少 睇下會唔會變返close先啦

遠
佢唔鍾意你？

照當咩事都無 當去返開呢個 post 嗰陣時嘅心態對待？

絲打做咩唔約出嚟阿？

定係個男仔無做主動約？

其實我又再搵多次佢都係抱住個試下嘅心態

FF 其實只要我開口約 佢都會肯出嚟

硬係覺得齋靠估靠猜度 會估錯同錯失好多嘢

寧願做啲嘢等佢有個表示出嚟好過

不過女仔被動啲都應該嘅？

應該都係喇

以呢個 post 以嚟嘅發展睇 我都無咩希望

加油呀巴打

我都係毒撚俾唔到咩建議

幫你集個氣

佢做咗啲咩

簡單啲嚟講就係

之前試過約幾次 佢都無應承無拒絕咁直接當無回事

之後又有一次 同佢暗示完之後 又係無回應

大家靜晒 完全無交流

你點暗示先 男人啲暗示女人係唔會get 不如大膽直接啲啦

但係唔係話無把握就唔好攞晒出嚟講咩？

雖然我同攞晒出嚟講都無咩分別

女仔就係 男仔一定要直接啦 唔係個女仔點知

男仔都要架？ 之前刨文仲話只係要嚟確立關係

唔肯定嘅話只係送死

我就係咁樣 好氣餒 之前有嘅自信都磨滅晒

真心寧願佢嫌我煩之後 同我講唔會再出嚟

樓主你好婆媽
點都好 出！

出唔出嚟呢點 我係肯定會出嘅

因為係我約佢出嚟架嘛

只係仲係好亂究竟要用咩心態嚟面對佢

也許 比人玩
好難講
咁而家你地係點樣相處

你講我定嗰位巴打 ？

我就同佢都仲叫有 ig 得閒互 sd 下啲 broadcast 嘢
無咩真正傾偈嗰啲
不過就約咗佢之後出嚟 佢都 ok 咗